屌 宜家Quora 輿論輸到扑街

點算好

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

有冇link?

Link pls

哩個系Hong Kong Topics ge Most Viewed Writers 大部分撐警。

push

入面好藍
要洗下地

推

走啦p牌仔

睇左幾篇文，全部都係鳩up，又冇實質證據

日日係email subscription 睇到眼冤

咪撚煩啦， 鬼知咩係quora咩

成個國會支持＝輸到扑街

大陸閪集中地，理尻佢喇